% Exemple de CV utilisant la classe moderncv
% Style classic en bleu
% Article complet : http://blog.madrzejewski.com/creer-cv-elegant-latex-moderncv/
\documentclass[11pt,a4paper,colorlinks,linkcolor=true]{moderncv}
%\usepackage{hyperref}
%\hypersetup{
%    colorlinks=true,
%    linkcolor=blue,
%    filecolor=magenta,      
%    urlcolor=cyan,
%}
\moderncvtheme[purple]{classic}                
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=1cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}
\AtBeginDocument{\hypersetup{pdfborder = 0 0 1,linkcolor=blue}}


% Largeur de la colonne pour les dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}



\firstname{Arthur}
\familyname{Ramolet}
\title{Développeur Unity C\#}              
\address{55 rue notre dame de Nazareth}{75003 Paris}    
\email{arthur.ramolet@hotmail.fr}                      
\mobile{06 59 57 49 41} 
\homepage{linkedin.com/in/arthur-ramolet/}
%\github{https://github.com/hippunk}


\begin{document}
\definecolor{links}{HTML}{0000AA} 
\hypersetup{urlcolor=links} 


\maketitle
\section{Expériences}
\cventry{Janvier 2018\\à Janvier 2019}{Ingénieur de recherche au SGRL à l'université Champollion}{}{}{}{
\begin{itemize}
\item Développement du jeu sérieux \underline{\href{https://www.univ-jfc.fr/actu/clone-un-serious-game-dedie-lorganisation-du-travail-en-milieu-hospitalier}{Clone}} en Unity C\# pour la formation du personnel infirmier.
\item Intégration web du build Unity pour récupération et analyse des traces de jeu.
\item Prototypage Unity pour contrôles de jeu avec un vélo d'appartement.
\item Formation des étudiants du Master AMINJ à l'utilisation d'Unity.
\end{itemize}
}

\cventry{Février 2017\\à Août 2017}{Stage recherche au LIP6, équipe MOCAH}{}{}{}{
\begin{itemize}
\item Développement d'un Plug-in Unity pour assister la génération de trace dans les jeux sérieux.
\item Développement de la visite de l'IUT de chambéry en réalité virtuelle.
\end{itemize}
}

\cventry{Juin 2013\\à  Août 2013}{Stage consultant systèmes d’informations chez Synergie Associés}{}{}{}{
\begin{itemize}
\item Refonte du système d'information de la mairie de Pontault-Combault pour simplifier les inscriptions pédagogiques et prendre en charge les temps périscolaires. 
\end{itemize}}




\section{Projets Unity personnels et universitaires}

\cventry{Avril 2018}{Ludum Dare 41 - Developpeur, Game Designer}
{}{}{}
{\underline{\href{https://ntzschbtzsch.itch.io/axe-and-roses}{Axe and roses}} : Dating simulator chez les barbares.}

\cventry{Decembre 2017}{Ludum Dare 40 - Developpeur}
{}{}{}
{\underline{\href{https://hippunk.github.io/platypus/index.html}{Didgeribug}} : Shoot 'em up avec des insectes.}

\cventry{Novembre à Décembre 2016}
{Serious Game étudiant - Développeur, Game Designer} {}{}{}{\underline{\href{https://hippunk.itch.io/immunowars}{ImmunoWars}} : STR sur le fonctionnement des défenses immunitaires.}

\section{Formations}
\cventry{2014 -- 2017}{Master ANDROIDE}{Université Paris Pierre et Marie Curie}{}{}{Jeux Sérieux, Environnements de simulation, Intelligence Artificielle, Interaction.}
\cventry{2010 -- 2014}{Licence Sciences pour l'ingénieur / Licence Professionnelle}{Université du Maine - Le Mans}{}{}{Spécialité Informatique / Spécialité Services Informatiques et Réseaux Industriels.}



\section{Compétences}
\cvitem{Programmation}{Unity, C\#, C/C++, Python, Java}
\cvitem{Web}{HTML,CSS,PHP}
\cvitem{BD}{PL/SQL, Gestion, Modélisation}
\cvitem{Analyse}{UML, IHM, UX, Design Patterns.}
\cvitem{Graphisme}{The Gimp, Blender}
\cvlanguage{Anglais}{lu, écrit, parlé.}{}

\section{Centres d'intérêt}
\cvitem{Jeux}{Jeux de société, Jeux Vidéo, Intérêt pour la conception (Notions de Game et Level design). Création amateur de jeux.}
\cvitem{Hardware}{Intégrateur amateur, bonne connaissance des nouvelles technologies.}
\cvitem{Musique}{Guitare}

\end{document}

