% Exemple de CV utilisant la classe moderncv
% Style classic en bleu
% Article complet : http://blog.madrzejewski.com/creer-cv-elegant-latex-moderncv/
\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}

\moderncvtheme[purple]{classic}                
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1.5cm, right=1.5cm]{geometry}

% Largeur de la colonne pour les dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}

\firstname{Développeur C\# Unity}
\familyname{}
\title{Arthur Ramolet}              
\address{44 rue de la Bruyère}{78300 Poissy}    
\email{arthur.ramolet@hotmail.fr}                      
\mobile{06 59 57 49 41} 


\begin{document}
\maketitle

\section{Expérience}

\cventry{Juin 2020\\à Aujourd'hui}{Développeur outils à Hesion}{}{}{}{Développement d'outils pour la gestion des données internes ainsi que l'automatisation des processus de collecte et traitement des données. (\textcolor{violet}{\textbf{C\#}}, Python, \textcolor{violet}{\textbf{IA, OOP}}, DevOps)}

\cventry{Janvier 2020\\à Février 2020}{IT Manager à Kylotonn}{}{}{}{Gestion, maintenance et amélioration du parc informatique chez Kylotonn Racing}

\cventry{Novembre 2019}{BubbleSort}{\href{https://hippunk.itch.io/bubblesort}{\textcolor{blue}{https://hippunk.itch.io/bubblesort}}}{}{}{Création d'un \textcolor{violet}{\textbf{jeu}} mélangeant de mécaniques de "Match 3" et de "2048" (\textcolor{violet}{\textbf{Unity C\#}})}

\cventry{Avril 2018}{Axe and Roses}{\href{https://ldjam.com/events/ludum-dare/41/axe-and-roses-a-barbarian-date-simulator}{\textcolor{blue}{https://ldjam.com/events/ludum-dare/41/axe-and-roses-a-barbarian-date-simulator}}}{}{}{Développeur principal pendant la Ludum Dare 41 sur le \textcolor{violet}{\textbf{jeu}} Axe and Roses (\textcolor{violet}{\textbf{Unity C\#}})}

\cventry{Janvier 2018\\à Janvier 2019}{Ingénieur de recherche au SGRL à l'université Champollion}{}{}{}{Développement d'un \textcolor{violet}{\textbf{jeu sérieux}} (Clone) pour la formation du personnel infirmier à l'organisation de l'emploi du temps. (\textcolor{violet}{\textbf{Unity C\#}}, Javascript, DB)}

\cventry{Decembre 2017}{Didgeribug}{\href{https://ldjam.com/events/ludum-dare/40/didgeribug}{\textcolor{blue}{https://ldjam.com/events/ludum-dare/40/didgeribug}}}{}{}{Développeur pour la Ludum Dare 40 sur le \textcolor{violet}{\textbf{jeu}} Didgeribug (\textcolor{violet}{\textbf{Unity C\#}})}

\cventry{Février 2017\\à Août 2017}{Stage recherche au LIP6, équipe MOCAH}{}{}{}{Du formalisme \textcolor{violet}{\textbf{Entité - Composant - Système}} à la modélisation d’un \textcolor{violet}{\textbf{Serious Game}} par un réseau de Petri. (\textcolor{violet}{\textbf{Unity C\#, HTC-VIVE, ECS}})}

\cventry{Novembre à Décembre 2016}
{ImmunoWars} {\href{https://hippunk.itch.io/immunowars}{\textcolor{blue}{https://hippunk.itch.io/immunowars}}}{}{}{Développement d'un \textcolor{violet}{\textbf{Serious Game}} pour l'apprentisage du fonctionnement des défenses immunitaires dans l'organisme (\textcolor{violet}{\textbf{Unity C\#, ECS}})}

\cventry{Juin 2013\\à  Août 2013}{Stage consultant systèmes d’informations chez Synergie Associés}{}{}{}{Refonte du système d'information de la mairie de Pontault-Combault. (html, css, php, db) }

\section{Compétences}
\cvitem{Langages}{Python, \textcolor{violet}{\textbf{C\#}}, PHP, C/C++, SQL, HTML, CSS, Java, Prolog, NetLogo, Ruby.}
\cvitem{Outils}{\textcolor{violet}{\textbf{Git, UML, IHM, UX, Design Patterns, Techniques d'IA}}, DevOps/MLOps.}
\cvitem{Réseaux}{Apache, DHCP, DNS, FTP, SSH, Samba, NFS.}
\cvitem{Logiciels}{Libre Office, \textcolor{violet}{\textbf{Unity, RPGMaker, The Gimp, Blender}}, Talend.}
\cvlanguage{Langues}{\textcolor{violet}{\textbf{Fançais, Anglais.}}}{}


\section{Formation}
\cventry{2014 -- 2017}{Master ANDROIDE}{Université Paris Pierre et Marie Curie}{}{}{Spécialité Agents distribués, robotique, recherche opérationnelle, interaction, décision.}
\cventry{2010 -- 2014}{Licence Sciences pour l'ingénieur / Licence Professionnelle}{Université du Maine}{}{}{Spécialité Informatique / Spécialité Services Informatiques et Réseaux Industriels.}



\section{Centres d'intérêt}
%\textcolor{violet}{\textbf{
\cvitem{Jeux vidéo}{Jeux Indépendants, Création amateur de jeux, Game Design}
\cvitem{Jeux de société}{Go, Jeux de plateaux, Jeux de rôles, Échecs.}
\cvitem{Hardware}{Veille technologique générale, Dimensionnement et montage d'ordinateurs.}
%}}

\end{document}

